九龍灣好多狗有咩事

黨鐵站a出出面都有一隊不過冇影相
有冇人知普通哂下馬定有野發生？

會唔會又做假屍體?

兩隊人加埋最少廿幾人
有少數有裝

估： 驚有廢佬受傷

紅衫淘大食飯

坑口都有
棟係到唔知做乜鳩

守住黨鐵總部？

中環站都有

長沙灣恩福堂後面有架停低左既狗車
吾知做咩 狗車上係冇人 但停左係到
有冇辦法搵人過去睇下
因為最近太多被自殺

PS:因為坐係巴士經過影唔切相！唔知架狗車走左未

嘩屌仲喺度2個幾鐘前已經見到有

中環

今日又冇咩活動
點會無啦啦咁多狗
實有啲野發生左

有大官落香港？

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

大家真係要幫手留意多幾眼
無論咩事都要share出嚟俾大家知

好多狗又有白紅衫

【數據分折，重溫 ！】想自殺？想重刷首抽？入黎睇睇先！

9.21 活動準備 先請飲茶 後派錢做野

有冇人知咩事

返緊左打算食宵夜
咪撚搞事啦克警